2013/6

文章的题目总是让我纠结，不知道现在的心情是不是和其他某个时段是一样的，看见别人说谁的青春不苦逼，谁的未来是确定，很是感慨，亲戚家的小孩变得好有出息，与我这样愚笨的人比较，学习可以没我好，但是能力超级强主要变现在钞票赚的真多，以前的我很满足，感觉能赚两千多就不错，肯定会过得可以，可是今天细想出来的时候还是有过确定的目标的3600.我想我还是要继续努力的，真的想看一下自己一个月赚到理想的数目时过得生活会不会真的不一样。姐建议学习年日语去南方找找合适的工作，妈妈觉得不靠谱，我呢想要尝试一下，想要改变，不想继续这样的生活。没有未来希望好小。是该更积极的生活，因为我想要嫁给那个我喜欢的人，可是我还不够优秀，要是有一天我不因为任何的外界原因，而是自豪的因为我是这样所以我值得你喜欢。好的应该为这样的目标进取，姐姐的理想就是让身边的人都过得好，我突然觉得她好伟大，我就很卑鄙了，我想的最多的是自己。我应该付出的再多一些。改变吧，慢慢来，加油！